點解每次我隔一個鐘應你 你就會秒回我

人係咪都係犯賤？
點解每一次我隔一個鐘應你 你就會秒回我
而當我快應你 你就會好耐先應我
我真係好辛苦啊diu我又要忍手唔好咁快應你我好辛苦 好攰
我真係好掛住你

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

大家都玩緊欲擒故縱

不推文不推文不推文

證明佢係一個秒回人， 但係又驚畀錯signal你， 所以你一回應就停， 唔想你回我回

咁樣好咩

曖昧緊既對象？

搵其他人陪住先唔好俾佢控制你情緒

最撚憎

Me2222

鐘意未直接講囉